民清速入

好想知你個上司既近況🙏🏻
可摸耳update下🙏🏻🙏🏻

公司有個白人鬼佬高層個個月都上泰國

鬼佬boss五十碎單身每半年去秦國一次

咪咁口賤 啲幻幻好撚慘 希望你下世泰國出世 試下係咩滋味

lol畀你基佬diss到

我比娛台啲基佬搞到我而家越嚟越反同性戀